[繼續招人]PC Ark survival evolved官服pvp最強團隊招人

養龍 建築 整裝備 打仗都有得玩
新手老手都歡迎
有意留個steam id or Link

ps4

。。。

買咩DLC好?

我買晒 因為長玩

求組，超新手

一齊起屋